{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 레이키푸이스토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせで、基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数のリクエストはペンション管理人と協議してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生し、最大人数超過による入室拒否の場合、払い戻しはできません。 また、ペットは特定の店舗を除き入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約には若干の時間差による誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の利用案内としては、予約特典であるIPTV/WiFi、客室禁煙、プール、バーベキュー場、カフェ、食事可能、駐車可能、キッズファミリーがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約のお知らせで、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストは誰と協議すればよいですか？",
            "answer": "追加人数のリクエストはペンション管理人と協議してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過による入室拒否の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過による入室拒否の場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗を除き入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約には若干の時間差による誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約件が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内として何がありますか？",
            "answer": "入室の利用案内としては、予約特典であるIPTV/WiFi、客室禁煙、プール、バーベキュー場、カフェ、食事可能、駐車可能、キッズファミリーがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 468
    }
}